第一集團 Project Manager

今日見完Project Manager

Consultant 同 Contractor 都係自己做🙈

有無Ching 知道係唔係伏？？？